Cyberpunk 2077，大家會買PC定PS4?

PC
PS4

Xbox撚可以出返去

Xbox

PC

因為槍game

Pc啦

xbox

PS 5

出左先講啦不如

畫質咁好比ps4晒撚晒

槍game 要144hz 先夠爽

Ps5

買PC 記得上gog買
去steam買會抽佣
佢地會賺少左

And fuck epic

為左Mod 玩PC

xbox series x

一定係PC架啦 畫面靚啲可以用鍵鼠有得玩mod

1080p 60fps 定720p 20fps?

Pc have mod

冇+1
不了

PC啦梗係，已買

btw
好似係出單機先
多人再遲啲出，應該係獨立出

咩+1？

Steam game 庫+1

屌

唔係電競槍game，唔洗都得啦

有時+1重要過隻game

全開+4K+rtx

連登仔部機都未必行到120fps

笑出聲

隻game咁靚玩PS4嘥咗啲wow

xbox one x

PC
第一人稱+有得玩mod
2k 60fps+
PS4 30fps

PC等第3身MOD

pc
有mod先好玩

一定係買pc
不過唔知洗唔洗等到2077先有得玩

唔係同PS4版本一齊出?

我都諗緊買邊版,驚PC推唔郁

好似saint roll 咁，有乜好玩？

驚佢又再延期
4月已經期待再一次

如果咁講 你好多game都唔洗試

Nds

pc肯定大把外掛

單機驚wo

我記得cdr之前有個大粒野話會有multiplayer mode
不過會好似gta咁過一排先出

佢地2019年個閉門演示 4K30 FPS 用 2080Ti

一日未支爆 PC有定心理準備
ONLINE MODE一定外掛横行

唔得就到時再upgrade

真
橫掂連登仔個個都用卡皇當入門機

game都買左唔通唔玩
睇佢到時最後出黎咩配置

2080s玩唔玩到2k144

訂左Ps4 比左271鎂